點解貝殻放耳邊會聽到海浪聲?

因為你身處沙灘

啱呀

因為你做呢個動作時多數都係個沙灘到，所以會聽到海浪聲

耳蝸同貝殼形成咗音道迴廊 令你聽到耳仔血管血液流動嘅聲

鳩up

根本就嗚鳴聲 一啲都唔似浪聲

我係屋企睇緊youtube咋喎

當貝殼放近耳邊既時候，就會出現空間裂縫，啲聲音就係咁條裂縫到漏左出黎，所以你會聽到係海邊果個空間既聲音，啫係海浪聲

咪係
一直覺得係入面空氣流動嘅聲
同放隻杯喺耳到聽到嘅聲冇乜分別

因為個貝殼錄低咗海浪聲

磁通量

個貝殼講緊嘢

唔好勉強

你當喺貝殼入面番工放海浪聲嘅爸絲打流?

佛家有雲

點解唔問下神奇海螺

Mushishi